有無男仔會親手教好自己個女朋友然而再送俾另一個男人?

29歲仲邊有人要

點樣叫送 佢要走都無計架

有人要你先算啦

估唔到你會咁講...